{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041419",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/ramada-and-suites-seoul-namdaemun.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 호텔 앤 스위트 서울 남대문"
    },
    "text": "世界的に有名な4つ星ホテルラマダホテル&スイートソウル南大門は、ソウル中区七牌路27に位置しています。 このホテルは南大門市場と東和免税店から8分と1.3kmの距離にあります。 顧客は無料Wi-Fi、レストラン、24時間フロントデスク、ビジネスセンターなど、さまざまな施設を利用できます。 また、ソウル駅との距離は1kmで交通アクセスが便利で、禁煙客室も提供しています。 客室は快適な宿泊のためにエアコン、机、やかん、冷蔵庫、セーフティボックス、TVなどの便益施設を備えています。 全客室にはシャワー設備が完備された専用バスルームとクローゼットがあります。 朝は、さまざまなアメリカ式およびアジア式の朝食メニューをお楽しみいただけます。 南大門から約19分の距離には明洞駅と2kmの距離には明洞聖堂などの名所があります。 最寄りの空港は金浦国際空港で、約17km離れています。 ラマダホテルアンドスイートソウル南大門はソウル中心部から約850m離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 Riena Restaurantではアメリカ料理とご当地料理が楽しめ、家族に優しい雰囲気が感じられます。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "ラマダホテル&スイートソウル南大門はどこに位置していますか？",
            "answer": "ラマダホテル&スイートソウル南大門はソウル中区七牌路27に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラマダホテル&スイートソウル南大門の近くにはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "ラマダホテル&スイートソウル南大門の近くには南大門市場と東和免税店があります。"
        },
        {
            "question": "ラマダホテル&スイートソウル南大門で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ラマダホテル&スイートソウル南大門では顧客は無料Wi-Fi、レストラン、24時間フロントデスク、ビジネスセンターなどの施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ラマダホテル&スイートソウル南大門の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ラマダホテル&スイートソウル南大門の客室にはエアコン、机、やかん、冷蔵庫、セーフティボックス、TVなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ラマダホテル&スイートソウル南大門の最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "ラマダホテル&スイートソウル南大門の最寄りの駅はソウル駅です。"
        },
        {
            "question": "ラマダホテル&スイートソウル南大門は禁煙客室を提供していますか？",
            "answer": "はい、ラマダホテル&スイートソウル南大門では禁煙客室も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラマダホテル&スイートソウル南大門からどのくらいの距離で明洞駅に行けますか？",
            "answer": "ラマダホテル&スイートソウル南大門から明洞駅までは約19分、距離にして2kmです。"
        },
        {
            "question": "ラマダホテル&スイートソウル南大門の最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ラマダホテル&スイートソウル南大門の最寄りの空港は金浦国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ラマダホテル&スイートソウル南大門のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ラマダホテル&スイートソウル南大門のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラマダホテル&スイートソウル南大門のレストランではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "ラマダホテル&スイートソウル南大門のレストランではアメリカ料理とご当地料理が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 580
    }
}